屌奶星！！！蘇亞雷斯真喺好撚顛

窄角度！！！HE IS BACK！！！！

KennyS勁d

賴低 c朗

開波前
so9 5%
c7 2.08%

c朗射多幾腳話唔定可以2%

牙蘇無法動搖禾朗第一地位

又入多球

關我9事